［政治計算］對家㨂哩一個時間公布大口狗欽點，就係想搶去民間記者會既曝光率，轉移監警會報告

[1130 民記文字直播] 香港人唔收貨 立即調查重組

撞哂時間

兩件仆街野一齊推
變咗兩邊都唔夠民氣
兩邊都過到骨

冇諗到呢點

兩樣都要關注

仲有

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

推